一圖解釋點解你係交友app溝唔到女

樓主眲 j相

根本dating apps
係favour女性 男性只係被揀選

毒撚唔好奢望太多
專心做番毒撚

多謝樓主話我知咁殘酷嘅現實

我唔係毒撚

其實幾年前已知

依家個女友係交友apps識，一齊咗三年幾

咁三年前d app無依家咁嘅風氣

但係有時d女又會㩒我
如果好似樓主咁一直碌應該㩒唔到人？

個名問題

垃圾app

狗公99.9% 女0.01%
知點解D女吊高黎賣啦

唔關事㗎
當然你玩乜apps都一定有影響嘅
如果你識唔到女只係因為身邊個圈子，你可以玩嘅
但如果係因為樣同表達能力，就唔好諗太多啦

條女個名打少肥 60kg 唔靚
咪少d人禁囉

不過一樣會有20幾個邀請

HMD梗係啦
冇得睇女仔個樣
男仔自然會幻想對方係女神

呢個app玩法都唔關樣事
首先你要禁到人
唔通我打我好靚仔就係咩

Topic叫交友apps，唔係叫呢個apps
樣都睇唔到，講痴線嘢都唔怕俾人知你唔好預有正常人玩啦

我發覺當d男禁極都㩒唔到d女之後
就會痴撚左線退而求其次
瘋狂禁肥婆
跟住topic打埋愛肥妹

都係靠運氣
做女都要改個 咩「小女好濕 好想要」
先咁多人add

1. 點樣做到
2. 返緊工邊有咁多時間

香港男人做cheap自己根本

女人user?

10幾年前成日識台妹韓妹 幾年前已經好多美容